話係來自popo group嘅whatsapp

（冇fact check）